{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039831",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6364&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "골든서울호텔"
    },
    "text": "塩倉駅と仙遊島公園、漢江遊覧船船着場が近くに位置する宿です。 客室は快適で居心地の良い雰囲気に造成されており、ルーフトップテラスと庭園から漢江を見下ろすことができるので休憩するのに最適です。 チェックインは5時、チェックアウトは2時です。 すべての客室は無料Wi-Fiを提供しており、禁煙です。 洗面用具は有料で提供されており、個人金庫も備えています。 駐車スペースが狭いため、一つの客室への公共交通機関の利用をお勧めしており、駐車スペースが混雑している土曜日には入車が制限されます。 宿泊の際には手荷物預かりサービスが無料で提供されます。 付帯施設としてはゴールデンビュースカイガーデン(BBQ)、フィットネスセンター、ランドリー、ゴールデンハウス(居酒屋)があります。 朝食はゴールデンハウスで提供され、通常価格は大人8,700ウォン、子供基準3,200ウォンです。 宿泊客は割引価格で朝食を楽しむことができます。 チェックインの際には客室やベッドタイプを保障することはできず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "塩倉駅と仙遊島公園、漢江遊覧船船着場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴や設備は何ですか？",
            "answer": "客室は快適で居心地の良い雰囲気に造成されており、ルーフトップテラスと庭園から漢江を見下ろすことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時、チェックアウトは2時です。"
        },
        {
            "question": "客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室は無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室には禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は提供されていますか？",
            "answer": "はい、洗面用具は有料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室には個人金庫がありますか？",
            "answer": "はい、客室には個人金庫も備えられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、スペースが狭いため、公共交通機関の利用をお勧めします。土曜日には入車が制限されることもあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊の際に手荷物預かりサービスはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊の際には無料で手荷物預かりサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはゴールデンビュースカイガーデン(BBQ)、フィットネスセンター、ランドリー、ゴールデンハウス(居酒屋)があります。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はゴールデンハウスで提供されます。通常価格は大人8,700ウォン、子供基準3,200ウォンです。宿泊客は割引価格で朝食を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に客室やベッドタイプを保証することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、チェックインの際には客室やベッドタイプを保証することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 529
    }
}